志雲頻道 TVB和建制的相連命運， Viu TV同麥當勞叔叔給我們的最大安慰

志雲頻道
TVB和建制的相連命運，
Viu TV同麥當勞叔叔給我們的最大安慰
Jan 26, 2021

志雲頻道 stephenchannel
123K subscribers

TVB同建制派有啲乜嘢相同點？佢哋嘅命運又點解係互相緊扣呢？
麥當勞超值早晨全餐暫時冇脆薯餅食，反而給我們帶來了一點安慰，點解？